石牆花 Wall-fare facebook #邵家臻

石牆花 Wall-fare facebook #邵家臻

關於
24-4-2019，邵家臻因佔中入獄，經歷163天囚錮日子。
將荊棘變成冠冕，將詛咒化成祝福，教邵家臻赤柱磨成針。
一年後，「終生老冧」為413100的邵家臻成立「石牆花Wall-fare」，致力倡議囚權。

===========

石牆花 Wall-fare
3月12日 08:30 ·

參加初選的朋友現時正和不少身陷囹圄的手足一樣，在極權底下，未審先坐，不清楚要還押到何年何月，案件才會開始正式審判。在這個過程中，他們所承受的心理壓力，以至經濟壓力也非常龐大。知道有很多朋友希望了解如何支持他們，石牆花整合了不同朋友的patreon，如果有能力的，請大家可以訂閱一下，在他們荊棘滿途的路上，減輕他們肩上的重擔。
(如大家得悉47人中其他朋友的patreon或是支持方式，歡迎聯絡我們繼續更新。)
#排名不分先後
1. 鄒家成 Owen Chow

2. 劉穎匡

3. 尹兆堅 Andrew

4. 區諾軒 Au Nok-hin

5. Tai Yiu Ting, 戴耀廷

6. 林卓廷 LAM CHEUK TING

7. 袁嘉蔚 Tiffany Yuen

8. 譚得志 Takchi Tam（快必）

9. 何桂藍 Gwyneth Ho

10. 黃之鋒 Joshua Wong

11. 岑敖暉 Lester Shum

12. 陳志全（慢必）

13. 八鄉朱凱廸 Chu Hoi Dick

14. 伍健偉

15. 楊雪盈 Clarisse Yeung

16. 譚文豪太太

17. 張可森

其他也需要支援的朋友:
1. 傑斯

2. 劉家棟 KaTung

3. 周庭 Agnes Chow Ting

4. 盧建民 影攝食

5. 杜啟華

📌📌📌📌📌📌📌📌📌📌📌
如想寄信給以上的朋友，請閱讀注意事項

============

Push

推

寄信畀在囚人士方法

石牆花 Wall-fare
昨天 18:26 發佈 ·

石牆花今日有貴賓光臨-美國隊長容偉業昨日出冊，今日去完高院取回保釋金和旅遊證件，就來探訪，真是俾面。

容偉業因魚蛋革命而被控暴動和襲警，判刑三年，實坐兩年。他在赤柱的時候，我已在赤柱服刑，而他又被編在我的樓下，算是隔籬鄰舍。現在在牆外再見，喜不自勝。

隊長說出來之後食了五香肉丁麵。第一口麵，特別好味，「食返啲人食嘅嘢」。之後回家見嫲嫲。嫲嫲90多歲，還能自己煮飯，非常厲害。今日早上隊長陪嫲嫲飲茶，之後買餸，他去高院辦完事務，現在又回家陪嫲嫲吃飯－還是嫲嫲的手勢最好味！

隊長說，他之前有積蓄，再加埋一萬蚊政府派的錢，現在還可以生活，休息兩星期後，會在社企工作。隊長十分清楚現時局勢的轉變，他也叮囑手足要多多小心，因為現在的判刑已經超乎比例，動輒六七年。至於他自己，會繼續關心社會，努力工作，陪伴家人。

祝隊長一世平安。

好幾個 patreon link 死左。。。。

比起出名嘅人，無名無姓嘅更需要幫!

agree

push

係有幾條link後面多咗「.......」，del咗佢就入到